英國動物園5隻鸚鵡爆粗鬧人 被禁接觸遊客

英國一個野生動物園內有5隻鸚鵡開口「爆粗」咒罵入園的遊客，園方已決定把牠們收起來，不再讓牠們展出及接觸遊人。

那5隻鸚鵡早前獲安排捐給英格蘭東部的林肯郡野生動物園。園方工作人員接收牠們後數天，便發現牠們懂得講粗口，不單只互相對罵，還開口咒罵動物園工作人員和入園遊玩的遊客。5隻鸚鵡屬於非洲灰鸚鵡，牠們分別名為Eric、Jade、Elsie、Tyson和Billy，

動物園行政總裁尼科爾斯接受傳媒訪問時稱「牠們全部懂得罵人，有如連珠炮發。我們有點兒擔心小孩子。每次我步行經過牠們時，都被罵『胖子』」。他指鸚鵡很容易學懂說髒話，而且可以在非常短的時間內學會。尼科爾稱「你想到的，牠們都會說出來。『Fxxk off 』是牠們常說的髒話。」

日日播 samuel jackson 啲戲佢地睇

互相對罵

養返2隻，不斷播電車個段片

點會收起d鸚鵡，咁先有賣點吸客

有冇片

咪係

想知行政總裁咩身材

無片你話佢rap talk三字經都得架啦

開個專區 只準成人進入咪得
吸客一流

我比錢就係想睇鸚鵡爆粗 收埋做乜鳩